想開差佬波既人，要清楚有決心既人都好少

警權無限大，尋日上水都睇得出已經無野制衡到佢地，完全聽命中國殖民者。唔需要內心交戰問自己會唔會變暴徒，你所做既一切都十分正確而且好勇敢。

但現實係，有覺悟有決心無包袱既人都係少數，如果你地今日準備充足，我祝福你地

其實今日可以睇到 警方已經無催淚彈可以用 胡椒噴霧都所剩無幾
香港人要加油 支持落去 堅持5大訴求